一陣向區行動，圍魏救趙

中環
西環
金鐘
所有要地
邊度最引到狗就去邊度！